[連登有愛] 朋友唔見左銀包

唔知開係邊個台好 希望可以幫手Push比多d巴絲見到

今日大約六點半左右係268c巴士（元朗出觀塘方向）唔見左銀包
係個酒紅色既Hide and Seek銀包，入面有大約300-400蚊港紙，一張學生證，一張八達通，一張恆生提款卡，一張身份證，仲有其他小商鋪既卡。

如果執到或者係你手既可唔可以比番我地
最多入面既錢比哂你 我朋友淨係要番張身份證八達通同銀行卡

幫推

唔可以

走啊走

俾返啲錢你，淨係要身分證，銀行咭同埋八達通

乜今日咁多人喺巴士唔見銀包

推

唔好啦 我地比錢你你比番個身分證銀行卡同八達通我地

聯絡 Telegram @yerinb
錢事少入面其他野重要

我都唔見

過2日岀國 咩都冇

輕輕一推

唉

加油

得我推

互相幫下手啦

Pish左

去邊